今日有手足被捕，你地都係幫兇

休息定行街，無統一講法
18區開唔開花，又唔清唔楚
前個幾日，大家快閃，邊有手足被捕
屌你老尾踢波中場休息呀?
革命都休息，比機會啲狗做野
今日有記者比人打，有手足比人拉，大家都有責任
一句到尾，以後要休息自己番去休息，唔洗再整咩休息日呀屌你老母

敵人從不會休息的

留低負評係咪好舒服岩岩訓醒?

不服來辯

不嬲要休息都係自己休息
風向燃好麻煩

駁唔到?